[日經]仆街濕鳩蚊嘈到我訓唔撚到教呀屌你老母揮手區

屌你三兩日又喺度嘈鳩住晒

而家隻耳仔仲營住好似聽到隻蚊啲聲

一年一度屌柒啲蚊

屌柒啲蚊！！！！

屌咁快又有蚊喺我耳邊嘈住晒食屎啦你